【改詞】【原創】愛與窮

識唱一齊唱
愛與窮 原曲：愛與誠 古巨基
改詞：大B * 吹瘋

其實獨身一個最開心
慳得更多
成日幻想彩票赢大錢 發大財
伴侶催婚真折墮
言而窮無事幹
不敢想得太多
要是靠父母 循例幫一趟
供樓都起碼覺得釋放

不要哭 我咁辛苦儲
這些年來的積蓄
受制起跑線後退
只好不說一句的結束

別嫁著窮人 沒有車 沒有樓
不做窮人 做隻寵物至少可愛迷人
誰也不揪不睬
結婚只會隨時害人

窮就沒朋友 是否未結婚
沒有心 只像閒人
沒有錢 誰又會真心靠近
發達似怪物 窮人陌生
我依家想瞓